有無人過馬路已經唔介意比車撞死

人生已完，活多十年又如何

與其虛渡一生，不如轟烈活十年

試過衝出馬路
但中途停左
唔夠膽

我會亂過馬路

要死死遠d 其實跳海應該最唔影響人

識游水，有d難